不如大家支持林鄭連任算

林鄭落台
好明顯葉劉會上任
到時香港死L硬

唔好再嗌林鄭落台
一黎佢落左香港死得仲快
二黎會模糊焦點，令到林鄭有空間兜黎兜去，而唔回應更確切訴求，eg. 警犬，醫管局呢d大事

推

繼續叫林鄭下台既話
會令外國媒體以為呢個係我地主要訴求
千其唔好令件事向呢個方向走
佢落唔落台 wfc